黃絲女神fufu問大家接大陸廣告有冇問題喎

女神話冇問題
連登兒童點睇？

Btw，想知佢口中三姓家奴係邊個咁衰，條友仲閪

首先黃一定俾支麻封殺 冇人會俾廣告佢
除非喑藍啦

搏出位 >>>>>> 黃
真心咩 ?

牙迖?

真麥L野香
自己都蝗化左好意思係到懶中立

串緊慕容？

係啦
佢前日先出完片
乜都駁唔到
唯有spin完呢點

其實你接左 不過繼續屌大陸咪得囉
但事實上大部分接左都會慢慢收口

最緊要有條線俾自己

話說呢隻fufu雞依家係咪有經理人幫佢揾生意?

建議: 唔撚洗理呢個濕尻FORUM意見

臭雞一隻wfc

牙迖就是個例子

嗰陣杜汶澤話一邊屌支一邊賺rmb先叫有種
不過fufu做就一定係偽黃電子臭雞
黃唔黃自己知啦 有無問題唔係網民決定

HOW MUCH

如果你可以一邊接一邊屌咪冇問題
問題係你睇睇阿達

因為佢自己都有接